大肚知識!會唔會有BB?

我前幾日同我女友KIss個陣
攬得好實好近
唔小心張自己下面掂到佢個道!
咁樣會唔會有BB呢??
雖然我知生仔既知識
但係...意外懷孕MA-3-
我想問會唔會有機會呢-_-V
搵人解釋比我聽
掂到會唔會有事,點解會冇事?

樓主老母當年就係咁生你

又開多個做咩？

有機會架, 快d去驗下啦

你女朋友可能有左，但肯定你唔係爸爸

錫到會架

小妹依家好驚 點算

陰道掂陰道唔會有bb

係唔係真㗎

你同你女朋友都會有

之後唔好再掂大家啦, 如果唔係你地個BB 都會有BB

駁唔到

好濃mk味
^^ @@ ^^Y

下次記得撥開支棍咪唔洗棍撞棍o)

隔住兩條牛仔褲都有機會，知唔知精蟲有幾細

你之前個大陰莖男友呢
咁快轉駄搞女人

唔知

陰道唔會 掂到屎忽先會

20點！！急問！！